今日落雨好多港女臭腳板聞

婆仔鞋加黑絲既臭味

未聞過之前有好大幻想，
聞過一次之後。。。。

只係唔夠靚

waiwai隻腳就無你份

係

真人有女

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

自含未？

圖呢屌

咪jer佢啦 佢已經好慘

聞自己隻腳

好撚正，一定追撚住黎索

[img]圖片網址[/img]